{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "레포츠",
        "title": "이레캠핑장"
    },
    "text": "京畿道加平郡上面峴里の近くに位置するイレキャンプ場は5000㎡の大規模キャンプ場で、清潔な施設と様々なイベントを誇ります。 一般キャンプ場30面とグランピング14棟、キャラバン3台を運営しており、キャラバンとグランピングサイトはプールを中心に配置してアクセス性を高めました。 特にキャラバンはプールと付いているので便利に利用できます。 グランピングサイトは2階の高さに2ヶ所あり、眺望も良く、一軒家のように使えるので人気が高いです。 キャンプ場にはプール3面、野外映画館、卓球場、ゲームセンター、トランポリン、漫画喫茶のような様々な付帯施設があり、家族連れや団体客も快適に楽しめます。 売店は商品の多様性と価格の安さで有名で、随時歌手の公演が行われるなど多様なイベントを楽しむことができます。 キャンプ場は共用シャワー、共用流し台、共用トイレ設備が完備されており、小型の場合は愛犬の出入りも可能です。 長泊のお客様も多く訪れる人気のキャンプ場です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イレキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "イレキャンプ場は京畿道加平郡上面峴里の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "イレキャンプ場は5000㎡の大規模キャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "イレキャンプ場にはプール3面、野外映画館、卓球場、ゲームセンター、トランポリン、漫画喫茶のような様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場ではどのような宿泊施設が用意されていますか？",
            "answer": "イレキャンプ場では一般キャンプ場30面とグランピング14棟、キャラバン3台の宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場のキャラバンとグランピングサイトはどのように配置されていますか？",
            "answer": "イレキャンプ場のキャラバンとグランピングサイトはプールを中心に配置されています。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場の売店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イレキャンプ場の売店は商品の多様性と価格の安さで有名です。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場はどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "イレキャンプ場では随時歌手の公演など、多様なイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場の共用施設には何がありますか？",
            "answer": "イレキャンプ場の共用施設には共用シャワー、共用流し台、共用トイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場では愛犬の出入りも可能ですか？",
            "answer": "イレキャンプ場では小型の場合は愛犬の出入りも可能です。"
        },
        {
            "question": "イレキャンプ場はどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "イレキャンプ場には家族連れや団体客も多く訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 445
    }
}